薩利亞雞翼 $80 蚊3包

百佳又做推廣喇 $80/3包 CP雞翼

北角和富 Fusion 有大量貨
其他分店有冇貨等大家報料

冇焗爐就咁叮ok?

冇試過，可以追翻呢度舊 post
Google 薩利亞雞翼應該搵倒

謝謝報料，今晚去未見到有

藍田啟田百佳無曬香辣 買左其他三件試試

辣依隻可以叮 脆香雞翼有巴打都話可以叮

LM一試

可以叮 ard4分鐘
脆香雞翼叮都得 但冇咁好味

點返熱先好食

3包垃圾

最近試下用空氣炸 炸佢隻翼
都唔錯

屌好肚餓

我係先落辣油煎香，落辣椒粉
再放入焗爐180度焗10分鐘左右

有諗過試韓式辣醬， 試完求食評

有無人試過蒸

韓式個兩隻好撚難食

有 都ok

又係時候入貨

屌 做到幾時？

好辣
尋晚食完

前幾日惠康買21.x一包

以前係泰國生活幾乎每晚都叮cp食

7仔 22蚊一包

真心一般，自己煮仲好味。

利申樓下惠康長期有貨

宜家波仔都有

叮真係好味？

CP雲吞麵都好撚正，仲有幾條菜心

Cp ok的

好無食㗎

啟田惠康有

屋企個焗爐壞咗
擺落鑊蒸 用錫紙墊 10分鐘 都幾好食

講左咁耐 到宜家都未有呢隻包裝焗完之後個樣睇

好肚餓

巴打可以參考我個post

屋企無焗爐

貴啦 之前7仔做過50蚊3包

得蜜糖味，無辣味

嗰位係細包啲嘅 50蚊三包
大包就平時30.9 特價80 蚊三包

係咪就咁焗就ok?

請問幾多Gram一包？

無記錯350

蜜糖好q難食

留名

點解太和百佳無做特價嘅？

蜜汁都可以叮
btw phd雞翼好似都係佢

冇焗爐其實可以試下用碟加錫紙cover 住 然後蒸 注意係盡量唔好比蒸氣入到去

一包辣味都無

光波爐岩洗？

巴打
想問下用氣炸機炸幾耐
上次我炸到好𨶙硬

都無80蚊3包

20分鐘有啲老 我下次用返17分鐘

好想做男人
可以瘋狂食雞翼

邊間惠康有

咩係空氣炸

唔係好熟
大約就係空氣加熱到有油炸效果咁
咁就唔洗落油炸 叫用健康啲
好似係

左上著餅都係空氣炸出 食落唔覺大分別 係無咁油膩

個機貴唔貴？

我果部2000到 聽聞1850 都有交易
好驚比人話打手

D機其實都係大陸代工
我有屋企人喺上面廠拎咗個俾我
係幾好用
雜嘜果D應該幾百蚊就有
HK而家千幾蚊果D夾埋好多配件
(但我都想換返個飛利X嘅 )

我果部係蒸焗爐 咩功能都有啲咁

認同 上次無香辣賣買左包蜜糖試
完全唔係嗰隻味

有幾次去泰國諗住帶cp雞翼當手信但係到最後都忍唔住留嚟自己食

點解 CP 雞都做倒手信

蜜糖都好食喎 叮到有少少「窿」邊

B

依家仲有冇

落街行下搵下

因為最正嗰隻味香港好似冇得賣

唔該巴打

留明

不了

但周圍都無辣味賣 以前係高登聽過佢地講薩利亞雞翼同佢一樣味之後買過三四包就再買唔到
岩岩係hktvmall 見到有買左包但好貴成$29.9

如果大包裝29.9好正常
仲平過平時超市冇特價少少
我屋企附近都係得一間有賣

如果2樣都無呢

油炸 麻煩啲